後日去日本想買隻紫米wifi蛋

有冇巴打用過？好用嗎

冇人

買黎做咩，你又無無限sim，去租咪算囉

用咗年幾

得一條日本 LTE BAND，但一般都勁用。

貪佢勁慳電，Share 一日都無問題。